## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

ОТВЕТ

С помощью обработчика события мы можем управлять событием, может спокойно увидеть куда именно пользователь кликнул в target, и нашим currentTarget будет как раз тот элемент, на которого и будет поставлен обработчик. Без обработчика событию не быть, также нужен ещё слушатель события, который будет ждать пока пользователь совершит событие, которое записанно в слушателе в первом аргументе и отреагирует на событие с помощью второго аргумента функции, где мы и указываем, что хотим сделать.  